(開名加出樣) 成報：認識張德江團夥 怎評價林鄭

淨係攞呢班人黎祭旗都舒解到唔少怨氣， 逐個逐個祭， 香港絕對安定繁榮